
 Z týchto “inteligentných” riadkov som pochopila, že na Slovensku klesá záujem krásnych dievčat, ktorých je ako maku a stretnete ich na každom kroku, o podobné súťaže krásy. Na jednej strane sa tento fakt javí ako dobré znamenie. Mladé ženy nie sú už viac ochotné sa predvádzať sa, možno to súvisí s narastajúcou emancipáciou žien. Nepotrebujú si niečo dokazovať účasťou v súťažiach ospevujúcich “krásu,” a preto porota z čoho vyberať na kastingoch a berie aj priemerne pekné, dokonca menej ako priemer. Keď aj náhodou vybraté kandidátky nemajú dokonalé miery a primeranú konfekčnú veľkosť, do vysnívaného finále predsa dokážu niečo so sebou urobiť. Možno sa budúci rok prihlásim aj ja, vyberú ma a keď sa mi podarí schudnúť 20 kilogramov, dobyjem Slovensko. 

	Pozerala som si uverejnené fotky “škaredého káčatka.” Podľa mňa ide o krásnu mladú ženu, ktorá nepotrebovala žiadne úpravy telesných rozmerov. Keby som bola na mieste spomínanej dievčiny, urazila by som sa za oné hanlivé pomenovanie.Kritériá súťaže však kladú neľútostné pravidlá. Čím si štíhlejšia, tým tvoje šance na úspech stúpnu.

	Momentálne mladá žena, zázračne premenená zo škaredého káčatka na údajnú sexicu, vyzerá ako čítanková reklama propagujúca anorexiu a ja sa pýtam, či jej máme za to tlieskať alebo sa máme chytať za hlavu...Krásu meriame kilami a obávam sa, že tento trend bude ešte dlho pretrvávať a víťaziť. Kult tela predstavuje synonymum dnešnej doby. Nepestuješ ho, nie si IN...:(
		 
